# React Test App for applicants

## Минимальный стек используемых технологий

JS 2015+, React, Webpack, Babel, Npm, SCSS

## Струтура проекта

        .
        ├── public * статика
        │   ├── fonts
        │   │       └── ...
        │   ├── images
        │   │       └── ...
        ├── src
        │   ├── components *«простые компоненты» — переиспользуемые многофункциональные строительные блоки интерфейса*
        │   │       └── ...
        │   ├── containers *«сложные компоненты» подключаемые к стору либо содержащие в себе большую вложенность компонентов*
        │   │       └── ...
        │   ├── router
        │   │       └── ...
        │   ├── style *глобальные настройки стилей*
        │   │       └── ...
        │   ├── templates *шаблоны для dev и prod окружения, в которые прокидываются динамически названия скриптов и стилей*
        │   │       └── ...
        │   ├── app.js *точка входа*
        │   ├── constants.js
        ├── .babelrc *настройки babel вынесены сюда т.к. используются в webpack, gulp, jest*
        ├── .gitignore
        ├── package.json
        ├── README.md
        ├── webpack.config.js


## Инсталяция

Установить nodejs, форкнуть https://bitbucket.org/AlexFranchko/reacttestapp, далее сделать клон своего форка себе локально
```
git clone ...свой форк // развернуть локально свой репо
npm i // установить пакеты
```
Запустить дев сервер
```
npm start
```